todo

palonnier
---------------------
electrical

relier les circuit breakers pour les autres elements (com,nav,dme,adf,pfd,mfd,etc ...)

---------------------
icing : faire le model 3d, le nasal qui gere le degres de givrage et le fdm

le fdm
simuler le givrage dans le fdm (et son degivrage)
replacer les masses dans yasim

zkv1000
faire de ecu test